[人手置頂] 各位請專注成立立法會，唔需要急住清算各方

7月21日有義士宣布不排除成立臨時立會，但當晚在元朗發生恐襲事件。懷疑政府、警隊同黑社會三方勾結，令現時香港已失去合法性，警察濫用職權、政府漠視市民生命、黑社會目無法紀。

因此，我建議全力推動成立臨時立法會同政府，不再向失去合法性既政府提出訴求。只要推翻腐敗政府，前四項訴我地除時可以動議。

同埋我地唔好再比機會政府回應。如果政府痴左線一個以退為進答應左前4項， 民怨會好大機會減退，好快又返變黃藍兩派。同時，未來港共只會再用更多方法打擊社運。

所以我地一定要捉緊呢個機會，直接成立臨時立法會同臨時政府，推倒失去合法性既極權政府。

成立臨時立法會同政府!

成立臨時立法會同政府!

成立臨時立法會同政府!

同場加映另一位巴打提出臨立會議程

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

推

光復香港 時代革命

push

大家唔好比人焦點分散，記住我地大目標。

推倒極權政府！

光復香港，
時代革命。

推，我知我文筆差，求下大家幫手重回焦點。

推
727 在中聯辦門口成立！

Push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推倒極權政府！

光復香港，
時代革命。